班環團今日有冇開冷氣？

暖化撚今日打J打到虛脫啦

吹風扇+冰

環團應否幫其他環團辦公室拆除冷氣?

Agger